想問下大家

一個人再忙，你係重要嘅，點都會肯抽少少時間落你到
係咪？
點解我仲要幫你諗藉口

因為你唔重要

對唔住我都唔想

我知道

可能人地唔鐘意蜜糖撚

佢都未食

係
返工放工搭車傾兩句又得
食飯吞卜嗰時send下msg都得
要吱啲時間出嚟就點都有
爭在有無分畀你咁解

你係唔係重要呢啲野根本你自己知
唔需要放上黎問
小學生問題

對方都唔重視你
SAY GOODBYE LA

放過自己，愛自己多一點
唔好再自己傷害自己啦